正式宣布動物傳心師係真的

啲記者個個都識聽狗吠轉做人話

暫時係
犬隻傳心師

希望有新分支
例如地獄傳心師 call撒旦上黎收走啲牛鬼蛇神

都要肯收先得㗎 落到去污染地獄呀

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你知啦，點知佢哋會唔會召集一班地獄護旗手推翻撒旦統治，要求隻隻鬼都要愛國又愛黨㗎